戴耀廷係咪特登搞到初選咁兒戲，教協唔初選又得，民主黨唔簽協議又得，又做乞衣乞錢乞IPad

搵個中學生搞活動都唔會搞到咁戇鳩啦

琴日係葵廣外班學生搞反初選，好多旗仔

啲錢好多吓，學生團體：學生歷量

唔洗眾籌都咁多物資，背後金主係邊個咁好啊喇？

民主派初選

發起人：李伯盧

非民主派搞初選

戴耀廷後期同李伯盧合作

先搞到變咗大台係佢

戴生啲政治光環

令李生搞三投三不投都起唔到宣傳效果

其實初選文宣好撚廢，出面彈多過認真諗個實質性，已經35+機會微，啲人仲有閑情內鬥，勁

成件事好奇怪
學生歷量呢個組織反對初選，同劉澤鋒有d關係
但劉澤鋒又有參加初選喎

唉
一遍混亂

係喎！唔見有話講過反初選。

但我親眼見到枝旗寫學生歷量⋯

係咪有堆學生冒充？

葵廣個班學生咩人嚟

好有可能係藍絲搞事
睇過學生歷量fb冇話反對初選
大家可以睇下上面嘅單張
d用字好似d連登五毛鬥黃post

同埋學生歷量呢個名好藍絲feel
藍絲最鍾意玩d on9食字 eg 君事行動

如果真係藍絲搞事，證明方向啱，
初選搏35+係正確路線

巫堃泰、姚冠東、學生歷量成員鄭景之 宣佈反對泛民立法會初選

只係個陣睇官方無講埋反初選
宜家出晒新聞
原來只為反泛民

無睇到初選名單就咁樣做
會唔會太過份